[PS4] ProClub Speedstar1999 搵有心一齊玩

鐘意控傳 唔玩高波 斬波
歡近夜玩一族既黎啦

主要開波時間

每天

11:00 - 2:00 （左右）

肯夾波
有mic
會配合既就得

缺人位置有

（CDM,左右兩閘,中堅)

psn:billyfcy

推

D幾club？

d1-2